{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007155",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161976?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주 스테이하담담독채풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。 予約人数から追加人数が発生する場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、別途費用が発生する場合があります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しもできません。 ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約や利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。 客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所を利用する必要があります。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 入室利用案内にはスパ/ワールプール、個別バーベキュー施設、屋外バーベキューゾーン、ガスグリル利用料、一軒家の客室、IPTV、WiFi、屋外テラス、禁煙客室,アメニティ, スタイラー, フルヴィラ, プレミアムペンション, プール, ぬるま湯利用料, 基本調味料, 駐車可能， 電気自動車充電可能， キッズ子供の砂遊び施設がご提供されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数から追加人数が発生する場合には、ペンションに事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合には、別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、宿泊はできませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合には、入室が不可能であり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することはできますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合は入室をお断りする場合もありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者の予約や利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間には制限がありますか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の損害には責任がありますか？",
            "answer": "はい、客室及び周辺施設を使用する際、毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室で調理をすることはできますか？",
            "answer": "いいえ、客室で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、個人的に用意した炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "他の利用客への迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌は慎まなければなりません。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合の対応は？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "ペンション期間が未確定の場合の対応は？",
            "answer": "ペンション期間が未確定の場合、料金及び料金表が間違って反映されることがあり、この場合、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような設備やサービスが提供されていますか？",
            "answer": "入室利用案内にはスパ/ワールプール、個別バーベキュー施設、屋外バーベキューゾーン、ガスグリル利用料、一軒家の客室、IPTV、WiFi、屋外テラス、禁煙客室、アメニティ、スタイラー、フルヴィラ、プレミアムペンション、プール、ぬるま湯利用料、基本調味料、駐車可能、電気自動車充電可能、キッズ子供の砂遊び施設がご提供されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 528,
        "QA": 749
    }
}